放9成新ps4 pro

1TB 黑色 買左一年左右 冇咩點玩過 有意pm

4500

10000

買左一年 九成新
幫我用到五成新 我出五千買

開唔多過十五次

要medium rare please

9成係點計出黎

連登個個月入幾十萬 睇黎放二手係
哂9氣

有興趣
tg?

有興趣

clslihkg